如果梁游係鬼 隨時收唔到尾數

如果梁游係鬼 隨時收唔到尾數

咩尾數